想知連登仔點解咁憎空姐嗎？

因為連登仔唔會討厭，以及攻撃真正大惡之人，
只係識得蝦d正經返工，無反擊之力嘅女人仔

仲要只係會用鍵盤攻撃，返返現實見到空姐又會狗衝做兵

失敗者性格

樓主男空姐？

連登仔係憎雞姐

連登仔有咩工係唔憎？

你不如講下連登有咩唔憎

苑瓊丹

我從來冇聽過有人串苑瓊丹子

屌不到的女是雞的

我唔憎空姐喎

所以我唔憎空姐

女人=雞
空姐=女人
空姐=雞

乜嘢叫男空姐 有無女和尚同男尼姑？

鮑姐

連登仔溝唔到空姐呀

我愛空姐

連登仔一邊鬧人飛雞一邊睇住人地個ig打j

早排先講佢奶共

我好鍾意空姐, 同兩個空姐拍過拖, 好撚淫, 上床好撚正.

女差佬

連登仔乜鳩都憎㗎啦

口不對心連登仔最勁

見低踩 就算見高都會踩佢落嚟

係男差婆